盤。1000上50000

帕爾馬[0/-0.5] 對 基爾禾[0/+0.5]
下盤 $1000

帕爾馬[0/-0.5] 對 基爾禾[0/+0.5]
下盤 $1000

半

國際米蘭 對 燕豪芬
上盤 $1000

國際米蘭[-1/-1.5] 對 燕豪芬[+1/+1.5]
上盤 $1000

1)比錫達斯(主) 對 馬模(客)
角球大細
細[9.5]@1.77

2)足球過關 3x1
-維拉利爾(主) 對 莫斯科斯巴達(客)
讓球主客和 主[-1]@1.75
-盧多格德斯(主) 對 蘇黎世(客)
讓球主客和 客[+1]@1.82
-比錫達斯(主) 對 馬模(客)
角球大細 細[9.5]@1.77

勁呀 跟左贏小小

正皮待gun

布里斯班獅吼 對 墨爾本勝利
2.3/3 大 @1.78

注碼？

1270

Gun

中！

樓主

半場5球
痴線

而家開始跟樓主

下次如有重心會打粒星

今晚仲有無

盡量啦，唔想亂出

慢慢黎樓主
唔好為出而出
咁反而好易jump

唔好搞事口廿

點搞事呀請問？

1:30

基爾[-0.5/-1] 對 比勒費爾德[+0.5/+1]
上盤 @1.92

跟

88

廢話唔多講
艾拉維斯盤

祝羊

繼續

廢話唔多講
慕遜加柏
1/1.5
盤

1)帕爾馬[0/-0.5] 對 基爾禾[0/+0.5] 下盤
2)國際米蘭[-1/-1.5] 對 燕豪芬[+1/+1.5] 上盤
3)比錫達斯(主) 對 馬模(客) 細[9.5]@1.77
4)足球過關 3x1
-維拉利爾(主) 對 莫斯科斯巴達(客)
讓球主客和 主[-1]@1.75
-盧多格德斯(主) 對 蘇黎世(客)
讓球主客和 客[+1]@1.82
-比錫達斯(主) 對 馬模(客)
角球大細 細[9.5]@1.77
5)布里斯班獅吼 對 墨爾本勝利 2.3/3 大
6)基爾[-0.5/-1] 對 比勒費爾德[+0.5/+1] 上盤
7)艾拉維斯 盤
8)慕遜加柏 盤

8場中5輸2走1

G池

緬恩斯(主) 對 法蘭克福(客)
入球大細
大[2.5]@1.63

9場 中6 走1 輸2

有興趣可以留意下小妹個channel, 保證唔會賣料

支樓主繼續出

今晚2場

基羅納[0] 對 基達菲[0]
主 @1.8

多蒙特[-1] 對 慕遜加柏[+1]
主 @1.8

全走盤
今晚再黎過

支持

預計有4場